有個鬼佬friend，介紹佢食大家食定譚仔好

譚仔
大家食

大家食J呀

Why not both